謝四：該為高普建銅像

利物浦首奪英超看來只是時間問題，眼見前效力球隊終點在望，到底當年失諸交臂的前隊長謝拉特有何心情？

假如曼城周三無法擊敗阿仙奴，而紅軍又在復季後首場打低愛華頓，便能篤定封王。神奇隊長謝拉特（Steven Gerrard）由青年軍開始效力利物浦，為一隊上陣17年，贏過歐聯冠軍，惜與英超緣慳一面。如今已是格拉斯哥流浪領隊的他說。「我們都知道（捧盃）一定發生。對我來說，這是如釋重負，作為球迷那麼多年，也當過紅軍球員，曾經很接近英超寶座。」

他認為會方該把領隊高普，與柏斯利、沙克利及杜格利殊一樣在晏菲路建立銅像：「對我來說，像高普這類人現在就該獲回報。」

2014年的世紀一跣，令謝四未能以隊長身份助球隊稱王，他至今仍耿耿於懷：「這是球會的傳統，我自小就看著紅軍取得成功，贏得聯賽錦標，不幸地，我無法親自做到。我會一直是利物浦球迷，直至入土為安，當他們捧盃，我肯定會無比開心，也急不及待看到這一幕，我將會是世界上最驕傲的人。」

「曾經3次與聯賽冠軍擦身而過，這是職業生涯的遺憾，我認為這輩子都未必忘得了。」神奇隊長續說。

From now sports

咪撚燈啊謝老四

接]]每次紅軍接近冠軍都會有阻礙,最接近既已經整左個武肺作出警示,捧盃果刻我擔心世界滅亡

呢隻利狗到而家都未撚訓醒
根本係因為有佢先至一路冇英超

係都要逆天而行

足總幫到出曬面
車路士週中要踢馬體會次回合
車申請提早星期六踢
足總唔畀

搞到車事前講明出後備
進攻點得Ba 同沙拿

利物浦唔攻拎1分都有冠
咁都壓曬上去
條後防推上接近中圈
唔跣腳都好近畀人打反擊
摩佬最叻個範

小氣車结果咪又係出局

點樣拎1分點有冠
之後一定贏晒唔會失分架？

輸左車個場，蝕左道氣
士氣好重要

一分唔洩氣？股票分析員？

但呢一分好重要呢
係車拎到一分仍然lead 住曼城，食住個勢
三分全失，俾曼城過埋頭，曼城餘下賽程仲要唔難踢

唔係話係車仔身上拎到一分就一定可以奪冠，但就係呢一分，真係可以差好遠

真
謝四年輕時遇上 高普既話

唔係唔重要
但依家話應該一分政策好馬後炮
車仔個場陣容天殘地缺，利除左史獨之外full team
你賽前問下有邊個覺得應該行一分政策悶和囉

輸個場根本衰跣腳+下半場冇plan b攻
關咩谷哂上去事

呢啲真係懂球帝
爭冠衝刺 強陣對人地殘陣都係求1分
真係冇肉食 大家當打個和

羸成25分都係到驚乜驚物

個年之後大把先知（特別利撚）走出黎馬後炮屌羅渣士唔求一分
但明明賽前個個J到食硬車路士仲要炒唔知幾多幾多球
所以話利撚特別on9真係冇錯

利申：利撚

咪囉
自己主場爭冠
對面又出後備
打得激進啲有咩問題
根本嗰場就輸謝4
但就發洩落渣士度

你想好悶咁贏英超冠軍
定係好激進咁搏3分

後者咪失敗咗囉

事後孔明
你確保你之後嗰幾場一定拎晒所有分？
要爭冠就老閪都搏盡3分㗎啦屌
你仲要主場打人哋後備喎
正路都唔縮啦
根本就係謝4跣腳累事

車路士最叻收縮打反擊
你咪攻囉

咁多種戰術取態
可以唔壓曬上去 打下慢速破密集 贏到就贏 贏唔到都有1分
得啦得啦 事後孔明呀嘛

到真係保1分嗰陣你哋就會話
屌 主場打人後備都笠水 躝啦羅渣士

仲要嗰陣好似上季咁
領先只係因為鏝打少幾場
而唔係因為隊嘢拎得多分過人
嗰陣鏝只要全勝都係會拎冠
所以根本就冇餘地話咩保1分

屌覆錯
本身諗住覆#20

高普會身敗名裂

對車前係利領先3分，同場數

果時唔知邊隻怨婦痢狗係度話足總係賽程上偏幫
比人一野收皮